一個on9仔的告白(sad)

有一個小男孩由小一已經開始被人欺凌， 飽受欺凌煎熬的每一天，每日被打已經成為日常，令小男孩漸漸地變得沉默和內向，直到小六的時候，所有人都要面對畢業試和入學試，在沉重的壓力中突如其來搬屋的消息讓小男孩仿佛在漆黑的環境中找到光芒，難道自己能逃離這個夢魘？
中一的時候，小男孩去到新環境，小男孩決心要改變自己的命運，慶幸的是小男孩能夠在新環境找到朋友，但是小男孩沒有與朋友相處的經驗，他只好模仿身邊的同學，開始擁有越來越多朋友。
中三的時候，

直至升上中四，小男孩漸漸成長，思想開始成熟，男孩一如以往與朋友相處，但他發現自己一直扮演着小丑的角色，在每個的圈子內都是毫無地位，可有可無，自己交心的朋友也離別了他，朋友都三番四次背叛了他，讓他對朋友失去信任，變得不相信他人，他又回到孤獨一人的時光，加上父母的婚姻問題更是火上加油，頓然萌生了自殺的念頭，幸好老師及時介紹了一個活動，希望他可以在從中找到人生義意。

在活動中，他認識了一位女孩，她外貌平平無奇， 性格喜怒無常，但她是唯一向自己搭話的人，開始時男孩對女孩愛理不理，認為女孩很快就會放棄，但女孩每天不厭其煩地找他，讓男孩冰冷的心漸漸融化，最快二人變得熟稔起來，每日徹夜聊天，談談自己的夢想，說說自己的事情，每天都廢話不斷，有次連電話費都爆掉，到了天亮也不情願掛掉。
男孩渡過了自己最快樂的時光，同時也經歷最傷心的時光，男孩對她的愛慕日益增加，男孩計劃了一次約會，希望可以獲得女孩的歡心，很不幸女孩只把他看成自己的密友，不希望破壞我們的友誼，男孩心裏一沉，覺得自己的人生籠罩著瀰漫。

在中六的時候，因為對那名女孩念念不忘，對於追過男孩的幾名女性都視而不見，但在某一次的活動中，認識了另一位的女孩，在開始時男孩都不以為然，但是她的行為十分相似那名女孩，令他又回想他與女孩的點點滴滴，同時也讓他發現這名女孩吸引之處，男孩再一次墮入愛河。

男孩經過上次經歷，對於想表達自己的心意的心情已經滿溢，同時也感到恐懼
如果自己又一次失敗到最後會不會女性失去憧憬，但是女孩很快就要離開香港到台灣讀書，男孩不想失去她，所以鼓起勇氣向他表白，在表白的過程中，男孩竟然向她說出自己心底裏最傷感的回憶，包捨自己被背叛和離棄的過程。男孩說:「 我發現自己唔係需要有好多朋友而係想要一班可以認同我嘅朋友，而且身邊希望可以有一個一齊笑，一齊喊，牽住佢隻手，經歷只係屬於我同佢回憶的女孩，狐狸先生想問下你，你可唔可以成為我的兔子女孩？」
結果……

渣ga

最忌有自信

我都係想抒發下

本是同毒撚 何必互相傷害

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

仲有冇

有冇咁誇張呀

有 不過冇時間打